一句講哂 想唔想贏

想贏就唔好再免費派口罩，簡岩銀髮集會先派。